詭異命案！3德國人被十字弓射死 陳屍旅館房內

德國巴伐利亞邦（Bavaria）帕紹市（Passau）在昨天
發生一起離奇命案，有3名男女被發現陳屍在當地一處旅館的房間內，從身上傷痕初步研判，可能是遭到十字弓射傷致死，但是，住同旅館的其他旅客卻表示，根本沒有聽到任何聲響；案情相當詭異，警方今天已展開調查。

綜合媒體報導，發生命案的旅館位在靠近奧地利邊界的伊爾茨河（Ilz river）河畔，旅館人員是在昨天中午左右，發現一個房間內已經死亡3個人，身邊有2把十字弓。

經警方初步調查，這3名死者全部是德國人，分別是1名30歲女子、1名33歲女子和1名53歲的男子，在10日登記進住旅館，表示要住3個晚上，也沒有預定早餐，沒想到隔天中午就被發現陳屍房內；旅館內的其他房客表示，當晚沒有什麼意外的情況，一切平靜。

警方初步沒有發現其他人涉案的證據，將進一步調查，並將釐清3死者的關係。

連登神探進場

似係D特工片

用弓緊係冇聲啦

1. 用十字弓你聽到先出奇
2. On9十字弓同弓唔識分? 幅圖做乜鳩

Marvel撚

似係比人伏

睇黎好專業下

Marvel狗智商係低d

John Wick